## HW 22

### Завдання

Змінити API-сервер створений у домашній роботі 21 за допомогою `NestJS`.

### Технічні вимоги

- Переписати глобальний middleware, який перевіряв хедер `API_KEY: {API_KEY}` на `Guard` та додати до контролера `RecordController`.
- Додати глобальний `ExceptionFilter`, який буде перехоплювати усі помилки та віддавати відповідь у наступному форматі:

   ```javascript
   {
     statusCode: number // статус код помилки, ящко його нема то 500
     message: string
     timestamp: string // строка часу коли сталася помилка у ISO форматі
   }
   ```

- Додати `ExceptionFilter`, який буде перехоплювати лише Forbidden Error зі статусом 403, віддавати т у саму відповідь що і глобальний фільтр, але у message писати `API_KEY is invalid`
- Додати `ValidationPipe`, який буде перевіряти, щоб параметр `:id` у методах `GET /record/:id`, `DELETE /record/:id` та `PUT /record/:id` був числом.
- Додати `ValidationPipe`, який буде перевіряти, що у `body` прийшла валідна модель для створення та зміни рекорду.

   ```javascript
   {
     name: string, 
     content: string,
   }
   ```

- Додати `Interceptor`, який буде логувати у файл `dd-mm-yyyy.log` час, коли прийшов реквест, метод, URL, `query` (якщо є), параметри (якщо є), та `body` (якщо є). Після того, як сервер відповів, треба логувати тіло відповіді і статус. В обох випадках потрібно логувати `requestId`, його можна згенерувати за допомогою `uuid`.

### Необов'язкове завдання підвищеної складності

- Додати кастомний декоратор, щоб об'єднати усе що було описано вище де це потрібно.
